[有圖]男人老狗著粉紅色背心真係好柒

成個gay佬咁

唔俾真係基佬？

俾，但係好gay囉

Gay佬唔gay你又點知佢gay

睇佢著紅色背心就知gay啦

佢咁黑你憎，你走左過去同佢隻揪未？

人地一拳打撚柒你啦

咁基佬唔gay又點叫基佬呀？

同件紅色衫一齊洗甩色姐

夜媽媽包住個頭肯定係gay既

關你撚事咩

屌你老母 偷影我做乜
你夠膽過黎我就一拳斬爆你個屎忽

係呀，睇下邊個拳頭重啲

又係你條gay佬

好想睇樓豬著背心

嘔

幾好睇

你日日出街唔影女著背心 竟然影仔

一定好睇過事主

得啦屌
你最撚有品味啦又型棍
d女見到出曬水啦

而家連著衫都拎上黎批鬥

著件衫都擺上來 有冇咁得閒

垃圾樓主祝你死全家